見到唔戴口罩的老人 你會想對佢地做咩？

我想串佢哋 又話愛國聽政府話 又唔撚帶口罩
成班係度播毒
信唔信告佢地危害國家安全丫喇？

【武漢肺炎】指政府抗疫失策2宗罪 袁國勇：若疫情幾何級惡化應推「禁足令」

袁狗又廢up

可否只禁廢老足令？
好明顯成條街播毒的係一班廢老而已